10日後一整個12月黑龍江俄羅斯旅遊

啱啱清曬公司AL

已Plan好成個月喺上面凍餐懞

具體路線係黑省玩半個用，跟著坐西伯利亞鐵路入莫斯科，在俄羅斯又半個月

有冇巴絲熟悉俄羅斯嘢 小弟同兩件佬自由行，俄文都唔識多句，機票都訂好，差埋俄鐵車票。